英超暫停 股市會跌幾多?

市場上，人開始明白
冇錢消費冇出街安全
唯有花錢買game打機同埋花錢買股票

升返幾千點先啦

一陣全世界冇工開邊有錢消費,加埋d歐美人又冇咩積蓄有幾多洗幾多,分分鐘真係全世界仆街